11月24 和你玩broadgame

地點：各區票站外
時間：全日

作為一班唔洗返工返學既後生仔
放假當然要約出黎玩
玩war game 又話暴力，打機又話毒
當然就係要玩broadgame, 十幾廿個人玩都得

當然我地要盡公民責任提醒選民 雷心掌可能犯法
同埋避免一班偽示威者出黎叫港獨口號暴力生
確保選舉順利進行

你想講boardgame?

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多